有個世字既都係垃圾

世貿

世衛

世清

有個港字都垃圾

港共
港豬
港父

高汁😂😂😂👍🏻👍🏻👍🏻

香港人 破左

邊個話香港人唔垃圾

五毛

樓主 25 車狗

樓主咪同世清差唔多

冇個世字
同我只係波台內戰 冇出去約人隻揪再笠
簡單講差好遠

世界仔港毒之父

崔世安

你有啲道理

世界之窗
世界宣明會

世澤

屌你老母死熱狗

有個甴字既都係垃圾
甴近平
江甴民
毛甴東

世界殯儀館

韋世豪

世一二三

點睇世清唔敢入